〈心空〉原：〈小問題〉

好耐之前命題填詞po寫咗少少終於填曬成首

原曲：〈小問題〉
原詞：陳詠謙
作曲：AGA江海迦
編曲：T-Ma 馬敬恆
——————————————————————
〈心空〉
改詞：可魚

當身心非身心 不需天天都擦拂
心似曉鏡怕它陰暗 暗得想法也變質
出家皈依苦覓尋 身軀心思偏偏反躁動惹塵

原本身心皆非身心 三千都可變一
假設身帶金箔心有污染思緒多佶屈
釋迦超生不懼塵 開墾心機心思方有物有人

誰人明瞭這一部分
甚麼總可果決抽身
也許世人蒙塵慾望難禁
怎麼取捨不斷逐問

關於心空的問題 請不用提
只須空出心空四季 心知哪處依皈
拋低一些問題 也拋棄感覺情慾嘆喟
關於心空的問題 不需著迷
只須空出心空處世 不管那發放枯萎
拋低這些問題 你心空出一點智慧

原本身心出於氤氳 先天兼得與失
心放一處兩處三處四處總有凶與吉
聽風拈花不用神 不貪不嗔不癡仿似沒有人

仍然難忘悲喜怒恨
念想竟可阻我歸真
哪知道皮囊如俗念陪襯
真想得心經別逐問

關於心空的問題 請不用提
只須空出心空四季 心知哪處依皈
拋低一些問題 也拋棄感覺情慾嘆喟
關於心空的問題 不需著迷
只須空出心空處世 不管那發放枯萎
拋低這些問題 你心空出一點智慧

唯有摒棄好惡淡忘負載 再到看破世道才無礙
現實跟空虛 花葉樹木 寸地尺天 似剎那散開 塵埃

關於心空的問題 請不用提
只須空出心空四季 心知哪處依皈
拋低一些問題 也拋棄感覺情慾嘆喟
關於心空的問題 不需著迷
只須空出心空處世 釋出那句句心偈
拋低這些問題 你心空得不需智慧

咁熟口面
係咪之前出題目你改歌個post入面有

係唔記得之前有冇出過完整版